［求助］去廁所比隔離個男人射到成腳都係

成腳濕哂，點算好？

射返佢報仇

精定尿

互射囉

屎？

你射下我 我又射下你

阿伯 你幾廿歲人 個廁所喺呢便呀

圖呢？

互射

做人冇公關，食屎架

你俾人射濕隻腳，我俾你射濕個頭呀